[自爆] 你telegram個status

你telegram個status/ Bio係咩？

冇

冇tg?